屌拿星十二月都咁撚多蚊

放工四五點... 諗住係公園做下運動

我想俾女圍
唔想俾蚊圍

haha sofunny